{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041061",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 호텔마르"
    },
    "text": "ホテルマールの全客室には空気清浄機が完備されており、超高速Wi-Fiを無料でご利用いただけます。 セルフランドリーも運営されており、便利にご利用いただけます。 この宿は計30室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。 ゲストは高仕様PC、スタイラー、マッサージチェア、ウォッシュレットなどを無料で利用でき、駐車時には料金として1万ウォンが追加されます。 駐車スペースは計30台まで可能で、ルーフトップや乗車車両も駐車できます。 入室の際には全室基準で2名まで入室可能であり、追加人数が発生した場合には当日1名当たり1万ウォンの追加料金が決済されなければなりません。 また、寝具類を追加要請する場合は、5,000ウォンの追加料金が発生します。 退室時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがある事に注意してください。 未成年者はこの宿を利用できず、入室の際には身分証明書を確認しなければなりません。 身分証明書は本人確認が可能な実物身分証明書で提示しなければならず、写真だけでは入室できません。 スタイラー、マッサージチェア、高仕様PC、おいしいコーヒー豆、製氷機、浄水器などの施設を無料でご利用いただけると、徒歩1分の距離にはコンビニやマートがあり便利にご利用いただけます。 セルフランドリーは運営されており、洗濯を便利にすることができます。 追加でヘアアイロンのレンタルが可能であり、客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマールの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "空気清浄機と超高速Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールでは何を利用することができますか？",
            "answer": "セルフランドリーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールは何語での案内支援が可能ですか？",
            "answer": "韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの客室では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "高仕様PC、スタイラー、マッサージチェア、ウォッシュレットなどが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金として1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの駐車スペースは何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車スペースは計30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの入室人数は最大で何名までですか？",
            "answer": "入室の際には全室基準で2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合には当日1名当たり1万ウォンの追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールで寝具類を追加要請する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類を追加要請する場合は、5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの退室時間を延長する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者はこの宿を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの入室時に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書が必要で、本人確認が可能な実物身分証明書で提示しなければなりません。写真だけでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの近くには何がありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離にはコンビニやマートがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールでは何を無料で利用できますか？",
            "answer": "スタイラー、マッサージチェア、高仕様PC、おいしいコーヒー豆、製氷機、浄水器などを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールでは洗濯はできますか？",
            "answer": "セルフランドリーが運営されており、洗濯を便利にすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールでヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "追加でヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマールの客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 695
    }
}